【國際文宣】聽日要一齊唱 美國國歌The Star-Spangled Banne 同我背熟第一段

聽日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

聽日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
玉碎還是瓦全，擺在我們面前，
自由人將奮起保衛國旗長招展。

國際文宣

Sir 我唔識唱？
同我背熟第一段！

萬人大合唱！

推

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

學緊

第一段啊
首歌 難唱到仆街

驚背唔熟歌詞，寫定喺文宣後面先
前面「Pass HK human rights and democracy act」
後面寫星星旗歌詞

想印國旗的手足注意

聽日用完唔好即棄！拎番番屋企！

9月8號 2:00 PM美國領事館見！
1:00 PM遮打花園集合
Liberate Hong Kong.
Fight for freedom.
Defend Hong Kong's Autonomy.
Support the Hong Kong Human Right and Democracy Act.

要係中要至金鐘瘋狂唱國歌（美國）要勁過lady gaga 唱

有得諗！

岩啊 全民大合唱

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

National Anthem of the USA - Fred Waring 1942

聽朝去福仁買個最勁嘅藍牙喇叭播

Trump 嘅 twitter 之前都係share 義士唱國歌

我哋今次要全民大合唱
第一段第一段第一段！背熟佢！

唔好偷賴，要真唱

播還播 但全民大合唱一定更震撼
和理非唔想做左膠
聽日就係唱美國國歌

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Well said！

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

推！

要唱啦

Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

即係想有d底唱樂咁唔係清唱唱

Push

【外國文宣】首見英文版《願榮光歸香港》（with link）

Thanks巴打！

Push!!!

聽日一齊唱

好多巴打share過

等你！

有手提擴音喇吧，再加上有歌唱家級數手足係度solo 就超正

Good!! 有人領唱 之後再全民大合唱

推呀！推到有歌唱家出嚟，明天是合法集會及合法遊行（基本法有集會及遊行自由）

我夠膽講 如果聽日CNN影到成幾十萬人 一齊唱美國國歌
隨時觸發香港成為美國第51個州

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

所以根本好重要！

但外面一個熱面post 都無人講

美國唔似佢阿爺英國乜撚都計住計住
美國人好Buy呢啲熱血野 當然唔會話即刻將香港納入美國
但會觸發到呢個過程

英雄所見樂曈！
美國人早早忘記咗佢哋老早宗為自由民主嘅奮鬥
日日搞啲 左膠大愛野

依家香港人由舉美國旗開始
係重新喚起佢哋 過往立國嘅因由

全民大合唱
如果真係做到 左膠都好
但個文宣 係可以好好好好 好有影響力

熱門一個post都無 依下先嬲

LeAnn Rimes sings National Anthem
佢全清唱

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（我p牌 麻煩大家幫幫手推)

如果有巴絲 可以full suit但帶gear 唱到咁
再全民大合唱

真係國際文宣原子彈

基本法寫明2007-08年香港有普選，現在香港人只是在要求原本應有但被中共反口所奪取了的自治權。

美國國會將會審議通過的《香港人權及民主法案》便是借助美國的監督之下使香港有普選，獲得原本應有的自治權。

故此，渴望民主普選多年的香港人，沒理由不支持《香港人權及民主法案》的通過了吧？

不支持／要求修改／削弱法案通過的就都是鬼，是賣港賊。除此之外，再沒有更合理的理由去辯解了吧？

只要有普選，透過民選的議會修憲完善自治權，香港便能和平演變，無需宣佈獨立都已是一個主權接近完整（無名有實）的獨立國家，就如加拿大（自治領）和紐西蘭（自治領）這些英聯邦國家一樣。

驅逐共黨
光復香港

#LiberateHK
#香港憲法保衛戰

唔係想潑冷水 但手足期望唔好太高 識唱嘅可能一百個都冇
利申 loop緊

美國國歌
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

所以就要推post

集中呢個國歌版本，唔會又快又慢，雖然美國國歌好大方可以有改編

好野 聽日又9行
成個文宣可以輕鬆做 都無人做

push

No one care

WFC 好波

呢個version高質啊

背咗 識唱 但走音好嚴重
我盡咗力啦 大家唱嗰時要大聲到cum過我把聲

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

必要時可以唱埋英國國歌
英美一向係聯盟，話比美國聽我地本係英國子民，係自由世界既一員

有歌詞 易入腦

有歌唱級女手足唱呢版本就上到所有美國頭版喇

【9月8】有個國際核彈文宣 ！但無人做 無人講 熱門一個post都無！！

整理咗 試下推依個

Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

坐車LOOP緊

推依個

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

land of the free
home of the brave!

幫推啊